IB定FT 定係其他?

用左2,3個月sofi 成日彈app同lag機 決定過檔
只係做daytrade正股 ib定ft好D?
我見ft 好似剩係收電匯費 唔收佣金,
但係如果穩定,界面同方便黎計邊個會好D
ps唔洗推介牛牛

淨trade美股？

係啊 唔記得講

富途without doubt

Ib買入賣出各1usd 左右。都唔太貴
FT 接近0佣。但出入錢貴。同埋麻煩。睇你有幾常出入錢
唔知你用唔用孖展。 Ib孖展息平好多
講product 同market ib都多好多
如果唔係要離岸就ib。 要離岸同想有debit card就FT

我兩個都用。

好 唔該哂你地

Cs都ok

做daytrade唔好用ft
賣完貨要等兩日先可以拎返啲錢用

融資戶口唔使

放2萬5就得

係咪要入左錢先開到融資？

我係囉 開咗戶之後先喺設定apply 好快批
唔記得咗開戶嗰時有無得直接搞埋 嗰時無諗

咁你覺得ft 有冇咩位特別好/特別唔好 定係都ok

無試過其他啊
我睇圖嗰啲都係用牛牛睇 然後用ft trade
so far無咩大問題囉 簡單易用咁

app都幾廢下，不過落盤我用網上版落多

ib，ft我兩邊都有

有冇人用開ninja?
我主要用嚟玩期貨

FU TU

Cs都係😨

FT拎次錢都差唔多係IB trade一個月嘅comm.

FT匯左錢要幾耐先到戶？

搭單問
入美女去ibhk洗唔洗手續費

Ib 收月費

老老實實
如果支牛唔係大陸嘢都幾好
❨除咗息好高之外。。❩

FT 介面好閪
IB 好複雜

支牛個真係好用....

IB 真係勁複雜